Домашнее задание
================

Vagrant стенд для NFS или SAMBA

NFS или SAMBA на выбор:

- vagrant up должен поднимать 2 виртуалки: сервер и клиент
- на сервер должна быть расшарена директория
- на клиента она должна автоматически монтироваться при старте (fstab или autofs)
- в шаре должна быть папка upload с правами на запись
- требования для NFS: NFSv3 по UDP, включенный firewall
- \* Настроить аутентификацию через KERBEROS

Решение
-------

В рамках выполенения задания созданы Ansible playbook-и для настройки сетевой файловой системы NFS.

Для запуска выполните: `vagrant up`

В результате запустятся две виртуальные машины: server и client.
На сервере расшарены две папки `/srv/nfs/music' и `/srv/nfs/music/upload`.
А на клиенте эти директории смонтированы как `/mnt/music` и `/mnt/music/upload`. Первая только на чтение, вторая на чтение и запись.
